每次財政預算案之後喺新聞都有啲家庭訪問。。。

點解會無啦啦揾佢地？

安排好晒 另類宣傳黎

自己揾now之後俾佢地入屋拍嘢？？
佢地有錢收？？

係咪咁純真呀